唔表態係咪支持逃犯條例，係咪啫係變相支持？

=係，因為沉默助長權利
=唔係，每個人都有選擇表達與否

唔知公正嚴明，理性嘅連登仔會點揀？

想知連登仔立場

呢排成日見到呢啲新聞，達哥，高海寧等等，到底你地點諗？

係呢個時候逼人歸邊，只會令人反感，趕走同路人，唔該槍口請一致對外，唔好係到玩分化，咁樣逼人只會令人反感，咁唔齊心點同港共鬥

他們追殺猶太人，因為我不是猶太人，我不說話；

他們追殺工會成員，因為我不是工會成員，我繼續不說話；

他們追殺天主教徒，因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，再也沒有人站起來為我說話了。

其實沉默同表咗態冇分別，差在你講唔講出口咁解姐

Btw我都唔贊成迫人表態呢種行為，因為人地遲遲都唔表態你自己都心中有數，格硬拆穿人只會引起無必要嘅衝突

中立從來只有助於壓迫者而非受害者，沉默永遠只會助長施虐者而非被虐者。

表唔表都無意思
反對又屌，唔表態又屌
總之唔係支持就會批鬥

其實好明顯係睇個人平時乞唔乞人憎，有冇人j, 你睇下高ling唔講，d連登仔就話知名人士要注意言行要尊重，然後實況達唔出聲就話人歸邊又點點點，高下立見

愛因斯坦(Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

教會保持沉默，不一定是不好的事，「沉默有時，說話有時」（傳道書三章7節），教會的任務也不是要為政治事件說話。

引起大家討論

魯迅的一句話：「不在沉默中爆發，就在沉默中死亡。」

你都on撚柒鳩既
洗唔洗整份反共名單出黎 700萬人一個個點名呀

何謂表態?連登仔喺網上講聲反對就叫表態?

係777角度就係支持，因為冇反對聲音

想當年 國民教育
某高官講話 遊行既人幾十萬 姐係仲有6百幾萬人支持

你同佢同一logic?

係，至少可以帶動到其他人

咁你又知名人物冇網上匿名表態?

點解仲要出埋d無撚用公投POST?

又知名 又匿名 你好矛盾喎

知名人士喺網上唔公開身份咪匿名囉

你d邏輯